{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028808?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 2월호텔 더스테이 강서신관 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックイン及びチェックアウト案内に従って予約のお知らせがありますので、ご注意ください。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物損および盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用案内に関しては、2月にホテルで提供する様々な特典やサービスがあります。 まずフィットネス施設を保有しており、週末料金破壊イベントを行っています。 冷暖房システムは人工知能最先端で構築されており、客室ではネットフリックス視聴およびハーマンカードンスピーカーが提供されます。 また、スタイラーと一緒に2月ホテルだけのブランチを楽しむことができ、ブルートゥーススピーカーも各客室にご用意しております。 最高級の寝具やアメニティはもちろん、グローバル電気コンセントマルチシステムやノートパソコンのUSBシステムケーブルも備えています。 また、無料で提供されるバイキング形式の朝食と7つ星のグースダウンピローもご利用いただけますし、スナックバーも運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトに関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト案内に従って予約のお知らせがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、何か措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難に関してどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室の物損および盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルでの特典やサービスはありますか？",
            "answer": "2月にホテルで提供する様々な特典やサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルはフィットネス施設を保有しており、週末料金破壊イベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室では冷暖房システムは人工知能最先端で構築されており、ネットフリックス視聴およびハーマンカードンスピーカーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食やスナックについては何か提供されますか？",
            "answer": "2月ホテルでは無料で提供されるバイキング形式の朝食と7つ星のグースダウンピローもご利用いただけますし、スナックバーも運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 498
    }
}